{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "군자정_1"
    },
    "text": "君子亭\\n\nミョンチョン小学校東側にある君子(君子池)の真ん中に位置している。初めて建設したときは正確ではないが、1719年(粛宗45)ボクジギョムの子孫ボクジクが修造し、その後1800年代のミョンチョンの町に''ギェヘニョン(1803年)に新たに建立した''は中央捜査記録が残っている。現存する精子は1994年の復元事業の時は、建て直したのだ。創建当時は八角亭だったが、ボクジクが中央捜査する時ユクモチョンに規模を減らしており、1994年に八角亭に再びなった。精子の隣には李太白が書いたという''ナングヮンホ''という文字が刻まれた碑石がある。池を渡って精子に行く石橋は、高麗(コリョ)時代に造成したもので、長さ7.4m、幅65cmであり、4つの自然石で構成されている。君子では、高麗の恭愍王の時ジグンサイングヮクチュンリョンが造成したという。当時はくぎの中に蓮の花を植えて''ヨンダン''とも言ったが、今日では1994年に浚渫して床に小石を敷いて蓮の花がすべてなくなった。",
    "QA": [
        {
            "question": "君子亭はいつ建てられたのですか？",
            "answer": "君子亭は1719年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "君子亭は誰が建てましたか？",
            "answer": "君子亭はボクジギョムの子孫であるボクジクによって建てられました。"
        },
        {
            "question": "君子亭は何度か建て直されたことがあるのですか？",
            "answer": "はい、君子亭は1994年に建て直されました。"
        },
        {
            "question": "君子亭の形は最初は何角形でしたか？",
            "answer": "君子亭は最初は八角亭でした。"
        },
        {
            "question": "君子亭の隣に何の碑石がありますか？",
            "answer": "君子亭の隣には李太白が書いたという「ナングヮンホ」という文字が刻まれた碑石があります。"
        },
        {
            "question": "君子亭への石橋はいつ作られましたか？",
            "answer": "君子亭への石橋は高麗時代に造成されました。"
        },
        {
            "question": "石橋の長さと幅はいくつですか？",
            "answer": "石橋の長さは7.4m、幅は65cmです。"
        },
        {
            "question": "石橋は何で構成されていますか？",
            "answer": "石橋は4つの自然石で構成されています。"
        },
        {
            "question": "君子亭の床には何が敷かれていますか？",
            "answer": "君子亭の床には小石が敷かれています。"
        },
        {
            "question": "君子亭の蓮の花はどうなってしまったのですか？",
            "answer": "君子亭の蓮の花は1994年に浚渫されてすべてなくなりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 301
    }
}